馬來西亞官員指出：「唔歡迎反修例嘅人士」

【移民注意】反修例風波持續，唔少香港人萌生出走嘅念頭，台灣、美加等都係港人熱門目標，新興的國家就有馬來西亞等。
大馬嘅「第二家園計劃」入場門檻較低，最低門檻係申請人只要35萬令吉(約65萬港元)存款，及月入超過1萬令吉(約1.9萬港元)，就可以申請！獲批之後，除咗可以保留自己國藉之餘，仲可以享有稅務優惠！
不過，馬來西亞官員指出，唔歡迎反修例嘅人士，如果發現申請人曾參與遊行，就唔批准申請！
#投資移民 #唔係有錢就得
#第二家園計劃 #馬來西亞
#Now財經台

無人想來囉

ok

口交部：不容許外國勢力對中國內部事務說三道四

哦，我去台灣不好？去馬來西亞做乜
不了

有錢都唔撚想去馬來西亞
邊會用錢買個同中國一撚樣既國籍

馬拉反華反到傻華人係二等公民，依家所謂家園計劃連護照都無，更加係二等公民中ga二等公民，要去都黎台灣日本好過啦，再好就歐美澳，馬拉除左馬拉妹都唔明有咩吸引到人

利申：父母移民新加坡人，去過新加坡住再去新山，好似70年代深圳咁

下？有人話想去咩